{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018033",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "닉센"
    },
    "text": "南楊州ビョルネに位置するベーカリーカフェ「ニクセン」は広くて美しい野外空間で楽しむことができる場所です。 このカフェは2500坪の面積を誇り、オランダ語で考え込むという意味の「ニクセン」が与える癒しの感じが込められています。 カフェの内部は3階で構成されており、1階はパン職人が直接焼いた様々なパンを楽しむことができる空間で、2階には様々なフォトゾーンがあり、写真を撮りながら幸せな思い出を作ることができます。 また、カフェの野外空間にはヒーリングと休息を楽しめる空間が設けられています。 駐車場も十分広く、週末にも不便なく訪れることができます。 カフェニクセンでは美味しい飲み物やメニューも提供しており、毎日10:30から23:00まで営業しています。 当ニクセンベーカリー カフェに訪問し、心身を癒され、快適な時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニクセンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ニクセンは南楊州ビョルネに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの面積はどれくらいですか？",
            "answer": "ニクセンの面積は2500坪です。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ニクセンの名前はオランダ語で考え込むという意味で、癒しの感じが込められています。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの内部は何階で構成されていますか？",
            "answer": "ニクセンの内部は3階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの1階では何が楽しめますか？",
            "answer": "ニクセンの1階ではパン職人が直接焼いた様々なパンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの2階には何がありますか？",
            "answer": "ニクセンの2階には様々なフォトゾーンがあり、写真を撮りながら幸せな思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの野外空間では何が楽しめますか？",
            "answer": "ニクセンの野外空間ではヒーリングと休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ニクセンの駐車場の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "ニクセンの駐車場は十分広く、週末でも不便なく訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "ニクセンでは何時から営業していますか？",
            "answer": "ニクセンは毎日10:30から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニクセンで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "ニクセンでは美味しい飲み物やメニューが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 358
    }
}